(少甜)食女攻略

蘭桂坊向來都是我覓食的地方，隨便走進間酒吧，就見到上好的獵物，看來今晚可以飽食一頓。

昏暗的空間，尖銳的音樂，噪動的人群，無時無刻都在折磨着我的的神經。不過，只要注視她，那個酷似我初戀的女人，一切也無所謂，心情慢慢平靜下來。

那把長長的秀髮，柔軟烏黑，直垂至腰間，配上黑色的連身裙，更突顯出那皮膚的潔白。那微微隆起的胸口，在貼身的連身裙下，尤其顯眼。體態優美，沒多餘的贅肉，似乎有過鍛練，待會可能會費力多點。

她一臉冷漠，那眼神仿似在蔑視所有人，沒人配她青睞，然後孤獨地喝酒，卓然獨立於這個庸俗的空間之外。

難道這裏的人會有自知之明而不上前搭訕？不，他們只是未夠醉。人總是要酒才能勇敢，搭訕是，說真心話也是。

我始終想不透她為甚麼要到這裏喝酒。算了，想多無謂，行動最實際，於是我拿起酒杯，坐到了她旁邊。

「Hi，小姐，點解一個人飲悶酒？」我一邊說著，一邊遞出手中的酒。這酒當然下了藥，相比依靠冗長的言語來俘虜人心，我選擇最有效率方法。

她往我一瞥，那個瞬間，我們的眼光連接上來，那眼睛多麼的靈動，多麼的深䆳，我的小主意都被看穿。

然後她白了我一眼，就別過頭去，旁邊的酒保對此似乎已司空見慣。

可惡，我一定要得到她。

我離開了酒吧，在外邊一直守候，等候過程中，一直幻想接下來的事，一想到那鮮紅的血，就忍不住勃起。

終於，她出來了，步調優雅，擺動着誘人的身體，真想立刻咬下去。

我慢慢跟隨，她竟到了無人的後巷，我是多麼幸運啊！

無料到一轉進去的剎那，她就正面向我。

Lm

她一隻手在前，一隻手夾在肋骨旁，這個架勢看來是練空手道的。

「你跟住我咁耐，到底想點？」，她聲音如鈴般清脆的，充滿自信，令人着迷，在社交之中她定是主心幹。別於之前的女生，沒有驚怕，反而一副胸有成竹的模樣，小心至上的我差點動搖，轉身就走。不過目前為止，這女人是最優質，我不能放棄這機會，順從慾望吧！

我沒回她的話，因這是沒意義，所有言語在行動面前都是乏味。昨日的山盟海誓，明日就各散東西;嘴上仁義道德，肚裏男盗女娼。

語言只是人的包裝，要看清一個人，一定要懂得閲讀他的行為，理清背後動機，才能找出那個人的本質。

我右手穿起隻厚大的黑色手套，左手拿着一把生果刀，默默地接近她。

強姦犯出現

她一直盯著我左手，大概認為生果刀是殺手鐧，而厚厚的手套是保護自己的。實際上，這手套指尖部分藏着電擊器，這小道具可以令人立刻失去意識，這才是我真正殺着。

很好，繼續警誡我的左手，我把左手放得低低的，擺出由下方刺上去的預備動作，好讓她更容易集中，忽略我的右手。

一步兩步三步，二人之間不到三米距離，我猛然踏步衝前刺出小刀，實則是等待她的格擋。

豈料她立刻抬腿，摺腳，踢出，從旁擊中我的肋骨，感覺肺部一陣收縮，呼吸頓時窒礙起來。

若我此刻停止攻勢，就再無可能反擊可能，幸運的是我曾苦練反女子防身術，體格還算健碩，加上那無盡的飢餓感，我強忍劇烈的不適，整個人向前撲出。

儘管她從錯愕中反應過來，但依然太遲，我狠狠抓著她的手，發動電擊手套。

然後呢？

所以呢？

少女一陣抽搐便倒在地上，我立刻將麻醉針打到她手上，因為電擊造成的昏厥時間太短，此舉確保她再無力爭扎。

把她托在肩膊上，體重四十公斤左右，待會處理起來應該挺輕鬆。走到大街上，所有人對我都視若無睹，以為是尋常的撿屍。可笑，我豈是單純追求肉體愉悅的人？我渴望的是人與人永久的結合，密不分離，成為我的一部分。

把少女放到車子，看到她精緻的五官，便想到明天要買些玫瑰，替她洗一洗，以最完美的姿態融合。

食女